請停止再屌手足

其實....大家都不願意見到手足被補、被濫權、甚置被自殺...
大家手足過往兩日千辛萬苦都要救理大既手足，好感動， 奈何同時間拯救過程中都有不少手足被補..

難度理大既手足（先勿論係咪所謂精英勇武手足）
佢地心裡唔難受、自責咩....

大家唔好再屌自己人啦！！！

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

手足們咁辛苦拯救佢地
我深信他日他們一定會更盡力做野
報答廣大手足們

不分化！不割𥱊！

地下組織既出現！